一個女仔去旅行去邊安全啲？

邊個國家比較安全同埋多野睇？
想住下太空艙/hostel

推

印度

台灣 日本

新手 日本/台灣囉

新手就台灣啦
台灣容易d溝通

新德里

幾熱情

天水圍

台灣 日本 韓國 星加坡

總之就大國啦

睇樓主你想唔想安全姐

韓國新加坡未去過
多野睇？

睇多次標題啦好嗎

深圳

英國

我屋企

兩度都未去過，但多嘢睇

新加坡，幾日玩得晒

扮遊客去香港旅行
會有新體驗

娥媚山

睇你個樣生得安唔安全架姐

若果樓主成個欣宜咁應該安全

長州

南韓係其中一個最出名禁固+強姦旅客既垃圾國度

日本啦 痴漢叔叔

台灣都叫安全
一陣間新北又加一分就好笑啦

如果樓主係肥婆去邊都安全啦

約下啲巴絲去囉

我屋企，保證冇輪姦

印度堅正
包你樂而忘返

好似真係聽過

好似度度都危險咁

安全島

冰島

秘魯

釣魚臺啦...行近啲都大把軍艦保護你夠安全

其實睇樣，靚嘅喺香港都會出事，豬嘅印度都冇事，冇圖好難比建議

你樣衰去邊都安全嫁啦

長洲

秒咗，完

但側邊啲人會好危險

強國：日本

新北加一分，其實拎分多數都係本地人，幾年先得一單韓妹

定啦 我相信你會好安全

中肯

樓主明得緊係覺得自己生得好唔安全啦

澳門

睇你取向啦
日本都安全 但一個女仔應該搞唔掂啲鐵路方向 多衫多嘢食 城市/自然景都特別多 無論東京大阪北海道都多新奇嘢睇 係溝通上比較辛苦 真係點都要袋兩句日文旁身
韓國 安全就安全 但都係個句 你中意韓星自然覺得多嘢睇 如果唔係 都只係食野買衫 頂多飲下嘢 自然景就去到釜山 濟洲島先多靚景睇 交通(唔計巴士)溝通都輕鬆
台灣 唔洗講 安全 人又熱情 環境都唔錯 夜市小吃唔在講 住青年旅館幾好架 又唔貴又可以識下朋友又多設施 不過都係九份十份有點悶
利申 同樣一個女仔去旅行
黎緊想挑戰泰國 新加坡 澳洲

去過丹麥倫敦都安全

你做咩要一個人去旅行咁sad

台灣 新北市

絲打有冇住過膠囊旅館？

我第一次自己去旅行係去意大利、匈牙利、奧地利、捷克 30日
至於安唔安全就

西貢

試就可以台灣 東南亞日韓台星馬泰基本問題唔大 去大城市都有香港人
但樓主應該想去歐洲美國？

用左幾錢倒

第一次自己去的話其實想亞洲第一先...
諗緊台灣/韓國/新加坡/日本
東南亞好似危險啲...

去恆河游水

南丫島

我無留意到有呢啲新聞

好似強姦左個外國人
但警察冇認真去幫受害人

敘利亞

唔去最安全 好似係